買支8安鎚跟身好難咩？

工程裝修佬基本個個都擁一支喺袋